「代Post」有人係google出左個教細路打黑衣人讚白衣人嘅game

googleplay出左個教細路打黑衣人讚白衣人嘅game，背景仲要用港鐵！好難唔令人覺得係洗緊小朋友腦🤬
麻煩大家去report 佢！
唔好search，直接用link:

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞 13:00 見

用緊IPHONE, 有用GOOGLE嘅麻煩REPORT

重要用8蚊cap 水